發圍兼起pair 神仙都企咩 點解

呢句野點解

?